就算聽日天氣惡劣

打風都返工
仲有藉口聽日唔黎？

721 3點 維園見